明居正：比起制裁林鄭月蛾美國會郁鄧小強同比卡超先

放風先唔搞韓正同林鄭

漏左補充
美國一定會咬住南海唔放 熱戰機率好微但冷戰機會大
無論有無選舉美國一定會就武漢肺炎針住支那黎打
德國肥婆再軟弱落去政治生命會玩完

明居正講因為林鄭層級太高唔會一開波就打大佬
所以第一波會搵比卡超同小強呢D LV黎祭旗先

關鍵時刻好撚鐘意講洪水
而家D水有北移情況
已經浸撚到去西安黃河個邊

美帝識玩嘅就讓子彈飛一陣先
間唔放d風出黎話邊個邊個會被制裁，然後暗示舉報侵犯香港人權人士可能豁免制裁
睇吓你班中國人係咪咁愛國愛港

無論奶唔奶共都好，德國肥婆不嬲政治生命都就完

明居正嘅預測有冇中過？？

之前連登有好幾個明居正嘅post
啱多定燈多？

話唔定人哋預備做歐盟理事會主席

應該無可能，本身佢自己都話佢會收皮，仲搵埋接班人，只係圖賓根選舉風波令到接班人收埋皮，又有武漢肺炎先續到佢命，黨內同spd對肥婆已經愈黎愈多不滿，無論奶唔奶共佢都好快會收皮

搞到佢個黨都收埋皮就好笑
全球右轉既勢頭黎緊
大愛左膠路線黎緊仲邊有運行

呢個總結好正，希望多啲人睇到